[真。多圖］除哂衫野戰相流出！望到鏡頭都繼續

原本有著衫?

可能有

狸猩都有花式？

人扮架.....

猩猩都有西屌

可能屌緊屎眼

螞蟻上樹

已同連尼住投訴，樓主等被bam

Hehe圖咁

以為所有動物都係狗仔式....原來都有傳教士式...長知識了

打摔角?

原來猩猩屌西會轉姿勢
有冇女上男下？

未必係屌緊西

黑人唔啱我胃口

Gay post. Blocked
兩隻都係男

會唔會叫

目測兩隻都係公

sorry 睇唔清左
條女係大威定細威？

正皮引

太似人類感覺好奇怪

叫啲毒撚睇完呢個po點算

做動物實有西屌 唔會被人歧視個樣

吼

點解呢啲有高清大圖

非洲邊樹？

原來猩猩都識推車

原片係邊位？

拉

傳教士先犀利

TL老師

兩隻男..

幻齒
好明顯未成年

猩猩都有gay佬

女係大威 男係RMBJ

bam

你都可以屌猩猩

我都好好奇求片

好似人

仲以為係打war game，樓主you win

扯左。。。
點算

原來啲黑人除晒衫幾多毛

Gay post

第一張圖完全係勝利者既眼神

編號？

On9 猩猩搞緊gay炸

入動物園幫佢地含

男既中上 應該有錢仔
日日有女屌 羨慕

除哂衫 前題要有衫!衫呢. 屌你老母. 你中文林鄭教你?

猩猩好似係用屌屎忽去認識新朋友